[NBA] 12月8日即時討論區

話咗對住我皇不堪設想嫁啦

死守MSG

一節都頂唔撚到

我瘤之前4連勝都只係假像

算啦
啲TO啲3分放題
Irving都未爆已經炒緊你接近廿分

第一節已經俾人入咗幾多球3分話？

要後備球員carry

鹿

唔襯我皇坐緊時追近返應該會被炒起碼20+

死肥仔is rubbish

炒既機會都冇

呢場應該有得鬥

出kuz 啦屌

jennings 上腦

James呢段爆到7彩

Rose唔係度就搞成咁

冇backup pg
同埋都唔係好關事，全方位俾人屌打

melo

留個名先

終於出kuz

4個企paint area 守波

MSG靜到

世界級防守

屌 睇到好悶騎同紐
兩隊都hea打

想激既睇籃網啦 贏緊29分都可以最尾分幾鍾比人追到得3分
唔好對手柒左round 可能輸埋TIM

有茅人準備睇我勇大炒辣殺艇

NYK=rubbish team

無左rose
Melissa 都先係得果8分

屌你老母20分都高估咗
30+分

Btw willy同kuz近排麻麻

都出佢地唔多

鹿 屌比呀頭見到呀睇波 仆街

出咗個表現都唔算好好
尤其是kuz成日in&out

我都成日俾啲同事見到我睇波

兩分鐘就食個t

棺材兄弟真係手感嘅極致

兩隊打緊咩

zaza

手感籃球這

Dj

bg食完屎未

場波亂到

有冇LINK

鬥唔入

4 to

笑死 CP3 訓左好多次

dleague籃球

有冇手機link

kt 威完一場就

手感仔呢球靚交

波叔

啲命中

AGGER

對面有邊個未訓低過?

波縮

to夠未

屌你bg

柒撚到

推波仔救全家…
BTW而家KT係手感仔定CURRY?

一節未完5to
好波牙清

有無人好憎DOC個扮無辜樣

垃圾船對湧即刻現形

佢導演嚟 不過又係演員

籃底冇人

見到手感仔做番自己

返工無睇，河仔上場教訓咖哩未

why not both
垃圾靠手感

協防差到，curry一過個底就冇哂人

即出

我勇

三支炮一人一次手感都夠造

睇得出湧今場有決心打，協防對位有上兩季既feel暫時

兩個大衛西

防守可以正常返未

兩邊中鋒一樣樣

其實大胃西都幾好，迫到人守中距

不知不覺又就快40分了

三個人夾curry

Curry既作用

暫時睇左一節
大飛都係玩單打多
對中下游隊就得
對勁隊就現形

頭先大衛西射ft我睇錯係mo

大飛搞咩

睇吓點

球球都輸transition

廢鳩守短手芬守得幾好

大飛

幾好呀 睇半場就可以去放飯

Jamal真係好垃圾

仲以為湧會比人奢底 我湧萬歲

短手芬霸氣put back

不了 隻暴龍手'禁'住廢鳩的

KT 好夾硬想拎返D手感 係咁BAD SELECTION

哩場green有番三分

Clipper死忠留名

唔㩒住佢蛋蛋不保喎
利申: 湧迷

JC

jc

難度王

my boy 唔係打得差
做咩咁少出佢

可能怕傷掛

手感仔俾波叔拉到

佢動力唔夠喇
打一陣已經好喘

無人協防

大飛上力

jc hot 撚到

二姑

jc又黎痴線籃球
好鳩

毒撚今日

KD

我竟然睇緊一場波係垃圾艇反cup 緊

好撚鐘意DJ 大大力block

清諗多左, 仲有9分

大飛都識反Cup

harden

迴光反照都咁興奮

咁又係

哪有光

點解可以打到咁撚亂…

屌 curry咁都差d入

嚇撚死

見到個軌跡飛緊入個網到

場場俾佢扔一次, 總有一場入
之後又俾人傳頌

潛艇

但佢呢啲鳩扔真係準撚到仆街
之前好似有個數據統計到佢一個人入嘅次數同效率都高過曬其他現伇

咁佢係有D料到的

佢d手感好誇張

有練啦

都係不了 手感仔垃圾嚟
一無是處 淨係識鳩射

咪係 又冇Mcgee咁有觀賞性
Mcgee真巨頭

見到Mark Jackson又諗起勇士3季前連開界外球都開唔掂

bg做乜撚野

呢句真

辣殺

jackson是蘑菇的

Last play做防守俾人換出去坐bench

紅j 點解好似唔係好敢射3

0空位

3分線接到都唔起手

貢Markson教防守is OK
其他就不了

真係唔明點解手感仔唔會draw foul
個個見佢企三分線都會飛過去

手感仔好小器

禾地快船幫curry刷4雙

大飛係咪傻 唔搶off reb 同人鬥打快

神奇頂級超卓

頭先冇backcourt?

冇眼睇

好少draw到
季初試過佢起手緊俾人攬住條腰都無雞

有

咖哩仔好少有啲所謂照顧嘅雞

呢球make-up返?
都幾明顯goaltend

文件河

去食lunch算了, 冇眼睇

大飛fans都覺得無眼睇…

去蝕個午chan仲實際

最憎make up call
錯一次下次吹好啲唔得嘅
係要錯上加錯

籃板計loose ball
loose ball冇backcourt
唔係咩

大飛柒到

mcgeeeee

睇埋個3q 先拉清

大飛呢排成日第3節都打得差

偽強隊

d TO低級到傻

呢位手足又幾有道理

其實成場都差

佢個出手都幾難draw到犯規

球證醒多幾球比我船, 輸得好睇d ok?

My boy都有呢啲assist

點撚解大飛成隊好似打緊街場咁樣?

但攬住條腰喎
不過事但啦
都係垃圾

no more shaqtin the fool

手感仔醒水d拎夠10reb 10assist, 我地幫你搞掂10個steal

雖然應該純粹係傳炸彈

二姑今場d入樽有以前既影子

開左竅

AGGER 今場幾FIT

然而第4節已經唔使出啦應該

上季有啲射完俾人撞落地都冇吹啦

My boy

超級mcgee

MY BOY 進化了

mcgee 呢球以為2+1黎

My Boy

大飛呢幾年係咪打湧都係比人大炒

OK 即刻刷個TO

3 on 2 jj 空哂都係要單打

自製籃板+犯規+入埋

格芬今日完住無火 好似未訓醒咁

呢D打學界都俾人屌啦唉

好似輸哂, 但唔係場場大炒

所以咪話屎起上黎真係街場質素

頭先有球空曬griffin唔傳俾佢
jj即刻頭都dup曬

毒撚好麻麻今日

Mo:

雪碧攻守都有貨交

JC carry

個球應該係短手芬睇唔到

屌手感仔呢球唔係offensive charge呀???
雪碧挨落去訓低咋喎

上季有場領先好多 但俾勇反屌 第四節超正

開左個綜合區比你地吹水討論 唔好再開其他nba post

淨係記得波縮比手感仔刷highlight

其實係咪企實傾前再加curry衝埋去既錯覺呀

屌jc咁嘅時間仲急射三分做咩鳩

十連測試

1

2

3

咁都仲未20分

4

睇replay 雪碧明明仲郁緊

5

樓上又乜事

屌今日bg

其實傾前左已經超過左自己範圍 同埋SET的時間唔係好長 唔明點解吹

( Show Blocked User - 濕鳩liy )

仲以為今場好激

死番去綜合吹水啦 日日開nba post 阻撚住悶

EXACT7LY

你死返高登啦傻鳩

（ Show Blocked User -芝麻綠豆花生湯 ）

青山走犯唔使理

咪撚7啦 nba呢d小朋友活動死番玩具台啦

唔洗理

神早block咗

屌頭先個TO 學界D3 C GRADE

哦 咁肯走未

屌你老尾嬲到熄左

二姑今日好醒神

三打一傳落對面隻手到

垃撚圾

手感仔 3分0-7

精神面貌

淨係bg第一節都幾次了
學界都捕到佢今日TO d passing

我覺得二姑有時個恥笑樣好好笑 ->

都大炒到艇
代表咩

佢今季都係安心做返隻普通KEY算吧

前題:唔好再後手交波

代表我船twitter又可以J呢d on9野

都係辣殺

我河嚴密防守
兩年mvp 史提芬居里三分七投全炒!!

#currydidntmakea3

前前題：唔好on9 6犯離場連波都無得交

生命石d 中距好好j

推撚到

BG

#didntloseby50

佢對灰熊個場個隻走步舞先正

短手芬d轉身真係好撚茅
下下都踭頭行先

短手芬又短手出禍

練返啲防守好過

練到先算

短手芬個踭頭

仲出手感仔做乜鳩

佢要入番粒三分

差5assist 3steal 齊3雙
將就下